好撚大雨

好撚大雨

暈？

終於識落雨了

一滴都無

大西北落緊雨

美國落緊雨

雨就無，係樓上個冚家祥冷氣機滴水搞到瞓唔到。冷氣機滴水死全家

屯公勁大雨